'd 其實應該點讀

真心求教

突

點啲

聽歌同睇劇/電影, d人好似冇點刻意發音, 聽唔出係有冇講到出嚟

D

T音

唔一定會突出黎
你會聽到突然截咗道氣，咁就叫讀咗

柒 輕音d

如果係I'd
我會讀返平時嘅I，但最尾個口型係「突」
同埋唔會出「突」聲，好似個I聲斷咗個尾咁

英文廢 如果唔係有字幕都唔識分

ed

上youtube 睇d教學video , d洋人真係好似有突, 不過聽歌電影劇果d就冇

突,但好細聲

你都唔會下下朗朗咁講野啦

同埋聽唔出好正常
可以用gammar推敲出黎

can can't 鬼佬一樣讀得唔明顯
你平時唔讀得多聽唔出

can cant 岩岩去外國exchange個排真係聽唔出 香港d老師真係好垃圾教埋d chinglish

英式讀法一聽就明

美式讀法個分別比較細
香港教果種係英式，分別會大啲

C，一定係C